黃之鋒入去都好既

一黎體能同抗打會比宜家好
二黎又會識到好多武將
三黎有光環同政治cv
對將來條路應該有幫助

痴撚線

凡事向好方面諗

又係五毛蓋世寶隻狗

分享下姐

支那五毛狗

多角度分析

成大班五毛一早聚集正評
之後連登班傻仔又跟風
五毛就係玩呢招

多你老母支那五毛狗

邊有成大班5毛玩正評呀

Yes五毛來來去去得樓主一個

屌你老味！班屈毛一大清早又開工！

之後可以靠坐監做一世議員

呢句真

分你老母呀 剩係識冷嘲熱諷

我只係向好方面諗
完全冇 冷嘲熱諷之心

算吧啦清
無謂教精班細蚊仔

講得岩

岩